{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62672&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉덕 The J Hotel"
    },
    "text": "日曜日にはHotel Jのスタンダードルームの入室料は4万ウォンに設定されており、入室時間は22時です。Hotel Jは南区に位置する最高の高級ホテルで、客室内施設にはマッサージチェア、カラオケ、超大型ワールプールスパなどがあり、追加人数の場合は追加費用が発生します。フロント及びその他の施設には2階に朝食ビュッフェ形式の朝食レストランがあり、営業時間は火曜日～金曜日は7時30分から9時まで、土曜日と日曜日は7時30分から9時30分までです。月曜日は朝食が提供されません。 また、教大駅と嶺大病院駅は近隣の地下鉄駅で、イー・ワールドまで車で約0分、壽城モッまで車で約0分、安治郎まで車で約6分、東城路まで車で約8分かかります。6階には無料ランドリーがあり、昼間の宿泊は午後5時まで利用が可能で、午後6時には退室していただきます。お客様のご利用ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hotel Jのスタンダードルームの入室料はいくらですか？",
            "answer": "4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jの客室内施設は何がありますか？",
            "answer": "マッサージチェア、カラオケ、超大型ワールプールスパがあります。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jの朝食レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日～金曜日は7時30分から9時、土曜日と日曜日は7時30分から9時30分です。月曜日は朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "教大駅と嶺大病院駅が最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jからイー・ワールドまで車で何分かかりますか？",
            "answer": "約0分です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jから壽城モッまで車で何分かかりますか？",
            "answer": "約0分です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jから安治郎まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "約6分です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jから東城路まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "約8分です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jの無料ランドリーは何階にありますか？",
            "answer": "6階にあります。"
        },
        {
            "question": "Hotel Jの無料ランドリーの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後5時まで利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 313
    }
}